[留tg]毒撚9月中遊東京，有冇人同我一樣

年頭去過一次東京，大部份公廁景點都去哂
今次主力去近郊啲景點，暫時plan咗會去河口湖同近郊

留tg傾

我

你邊日到邊日？留tg?

2-6

2-7

會去咩地方
我仲未度完行程

詳細行程仲未plan 咁岩有野忙緊
Shopping會去池袋青山
另外應該會去代官山 自由之丘 輕井澤
有時間就去埋東大個頭參觀下

我都朋友都係2-8 在東京，我住新宿，行程未plan 好，可能去河口湖，同江之島，其他可能在市區9行，揾下野食咁

3-9 留名

Plan左淺草鎌倉輕井澤 仲有日未諗到

Sosadddddd 我係10-19

我4至11，未試過獨遊 有d驚

完全唔知點plan好，著名景點去過，想去下富士山

Btw我tg係 laugh12345